篇野其實假的，sor 吹大左！

假的真不了

假的吹不了

致Ex 廖珮琪的一段話

我無出軌你屈我出軌。
原來出軌個個係你
我發脾氣你知我實哄返你。
你係個幾日即刻同新仔一齊
覺得人靚仔小小，型小小，你個type就飛我block哂我。
再講我有乜差？你知我媾條女有幾易，我有無？同人食下飯想同人無負擔傾下計你話我出軌。
我養你咁耐，買電話，比錢你，全家對你好好。
我因為你病發入左精神病院九日，你上人屋企扑野，你理都無理我。個九日我成世都會記得幾痛苦。
同你一齊年半，你搵條識左個半月既仔落我面。你估你個幾月前偷食我唔知？
你20歲未玩夠慢慢玩。有報應個個係你，唔好成日咒我。
我要既係結婚對象，我唔細，你竟然咁對我。

吹到好大，廖小姐其實虛構人物

睇你都係俾佢見到先話係假架啦
講呢啲嘢就加密啦

麻撚柒煩 冇人想知